FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (214) 我地會對日本 芬蘭 尼日利亞封關

推推呢個

好

普金pepe撞爆我隻91華西
普金kane撞爆我隻prime blanc
咁就失咗2球輸埋
再buff全普金 我就食豬油
Ea員工必須中肺炎死

bb古烈治好廢？我見模組只係d頭髮短左

我都試過kubo撞開vieira
唔係幾好意思

廢的

我屌佢老母印尼窮撚明明仲用緊平價普金
但buff到仆晒街 普金zaha撞贏我隻拉膠

見佢高高大大原來廢的

nick開緊prime icon

啱啱入場 vds+10普金
等我20分鐘後又上嚟屌老母

Boateng勁撚到仆街
一場auto block左對面10球
唔反了

係咪熱狗黑腸中場？

即刻支持

唔係全西甲

之後都係14win就送場/收工算
次次都妄想可以上多一層去17win但次次14之後都輸到仆街
與其發火炆憎不如益下其他玩家

呢度仲會唔會有D10玩家
可以試下互刷任務嗎

Here

留psn我add 你

mshum10唔係好威對住解任隊都full reply咩

做咩走場呀，人FreeHK你FreeHK，有品少少啦傻仔
打機廢都算品差先係問題呀廢柴

想問下南美洲足球協會球員個任
揀11個阿甲人點解做唔到？

要黑卡

普金Neymar打CAM 無bb Zola咁c服
放返出去又蝕幾皮野

要自由卡

真係咩
但neymar有得玩running scoop turn又唔洗就腳

忍唔住要分享
你估大家樂咩

Miwabb
可唔可以撞下
刷到好灰

Add jor

我見到依包卡零零舍舍係唔同啲
係咪開左佢就有12張自由卡？

Psn?

Miwabb_yin

對住美斯有無得中槍跌

Added

抽到咩 btw nick who

你比藍絲開定換咩

你鎖咗message

我覺得屁馬打邊好啲
我試過打前成日未轉身就比人撞走

唔關事

留tg

打邊條氣會嘔血

加上用屁打邊不如用哥馬

@yinmj

我換rush呀 湊莉久黎

姐係焗住要買
Thanks 巴打

應該唔洗買
啲pack一定會中
全部垃圾卡，你想唔中都難
求其11隻就得
反正你都係用3隻sub去踢
入1球就fake shot搞掂

普通SBC

Neymar打CAM打到60零分鐘就無氣

咁又一日

同埋你唔捨得揾佢回防

toty mane定92包皮打邊好

模組唔同
你鍾意用zola嗰啲矮細靈活型
尼馬高少少類似丹比利嗰種
zola 似 Messi bcwa

今集反而矮仔高balance冇咁易畀人撞跌

哦 因為我有好多包未抽
諗住係特別卡
咁我遲下開卡睇下中唔中先
thanks

我都係抽垃圾pack中

League SBC多咗4條友冇人講

Musonda幾正

無雙達以前5／5星
如果仲係咁嘅話真係狗衝咗

仲邊有人換黎用

點解冇野抽嘅

差3場英超就換到林8，希望聽日可以搞掂佢

咁有愛

pish

獨孤求助巴打大召喚術

多數撞飛佢

快撚到

其實唔難

crazy

其實你咩陣
已經唔知你係太有錢,太得閒定太鍾意儲卡

好似冇一隻icon swap可以直接upgrade隊波
換Alberto 6chem 打RB 唔知得唔得
7chem Zam boateng Ramos 6chem Alberto

廢陣，包屁花都未玩過
純粹得聞無野做儲下卡

右翼隻巴西rw
toty前成日都見到佢係資格賽出現

有冇人係SEARCH唔到人打

根據華倫西亞當地的跟隊記者Hector Gomez透露稱，華倫西亞的5名確診者身份已經全部確認，三名球員分別是加雷，曼加拉和加亞，而另外兩名工作人員則是華倫西亞名宿，現任球隊領隊Francisco Camarasa和隊醫Juan Aliaga。

西甲正式玩完

根本今季就已經完左
無可能踢得翻

係，尤其個states 望落正常好多，應該可以用下

有無巴打砌場解frdly

咁係咪遮住agility balance嚟睇不過有愛最重要

試下重開game

仲有咩人 3m內好玩
除左龍門 任何位置

你到底一week profit幾多

Cls

掂左，thanks

Any d6互刷？

依個wl 真係好嬲 14場岩岩先2W
好on9 成個gp唔同左咁 唔止一次 場場都差唔多咁下下都得4格連南亞仔 有重開 依幾日都係咁
下下都咁delay點玩 d dribbling比人食晒
D波又生硬 比人入埋d straight goal 係好奇怪
我d passing 防守唔知做乜咁
我要有咁簡單得咁簡單先入到波
下下都輸92絕殺
另外 我好多場都見到d人個陣係好奇怪
又唔夠chem d卡又垃圾又幾大聯賽集成
Example之一

係咪又有類似obs 定乜野glitch
總之我打到好唔舒服 仲要幾場都係咁
係咪唔撚洗理chem架啦
我好多場對依d咁既隊
都係先入幾球比人無啦啦反cup
我知我廢呀 但唔會廢到咁呀？

我完全o撚晒嘴 對埋d唔夠chem又普金隊 佢又無咩意識防又無dribbling 但佢一攻我就比人中門大開咁

痴線

今個wl buff普金情況好嚴重
上面講過我啲prime blanc 91華西全部畀普金撞爆晒失波輸埋
頭先打場對面隻普金熱山勁撚過晒我之前對過嘅moment熱山
另一場隻普金felix射波勁撚到成隻fs 咁入3球好彩照贏
已經畀普金隊收咗幾場皮

印尼ser係比狗玩
人又閪gp又閪
無限次人前波後
Scripting特別嚴重咁
最起碼4場絕殺波有button delay
Tap in變控一腳 結果射唔出

獨巴又做第一個

好撚辛苦 見到係個人/個波會無啦啦時慢時快

比肥料隊同不知名玩撚殘

真 唔係賴ea
但印尼ser真係搞唔惦

想講我今次仲要0 rage quit 平時quit左都無咁撚癲

柏金同杜sir 大家揀咩?

柏金
杜sir

柏金
利申阿

rush

Fut champion計埋落rivals objectives?

WL*

Rush + Gattuso (Litmanen ) / Pack + other ??

唔知係咪我錯覺
覺得南亞佬FIFA 勁過香港人
基本功好多都唔差
不過冇乜人有勁陣

係勁還好 但問題係我覺得自己隊波好難控制
飲醉酒咁 另外 佢地好鍾意full replay同閪celebrations

4格一定難打啲 呢個冇計
full replay嗰啲唔洗理啦

replay依個真

我rush+查斯古特

買啦
用futbin sort 南美自由杯
阿甲 智利甲都唔貴 中前場700-1000到
後防就1000-1500到

用完即賣分分鐘仲有賺

UCL應該最難刷
岩岩見人開icon pack出Nakata

最撚嬲係中script個陣臨尾 d後防就一定幫你包越位
你一有位反擊d翼就幫你越位

幾多格都係假 5格都可以溜冰 跟本就係ea垃撚圾

Prime icon 出佩老大好憎巴狗
之前bb icon又出哥迪奧拿俾我

老老實實script就old news㗎啦
不過又唔會誇張到script到你得幾win嘅
基本上俾耐性慢慢打11win都唔難 何況你個陣唔差調整自己技術同心態最重要

最撚開心係個種delay 真係玩得好開心呀EA

今日打咗好撚多場 啲人仔不停人前波後 真係飲醉咗咁 痴撚線

連唔返去中亞？

3-0 3-3

3-4

WL ea跟本會隨機加乘一邊 頭先打左條友 佢好勁但點射都唔入我 同埋我d人d 攔截勁咗好多 最後我尻射兩球-6贏左2-1 打WL真係好睇運 連贏緊就死都打埋去有加乘

好似樓上咁講真係old news嚟
所以對住呢啲script波更加要小心打
一急傳失咗輸個反擊又射極唔入就唔洗追

輸就真係要你輸到貼地
屌一打dr成隊波同網絡都正常返

呢條友我單刀準備射反cup 佢就跳game on9到

賤種

屌佢老母 應該係香港人泥 影撚衰晒

你地唔撚洗訓？

嬲到訓唔著 應該直踩上zoom

頂住左呀

中我既話應該會係
屌！咁都唔撚入

5大聯賽icon swap obj
係咪要exactly 9張第一手 多一兩張得唔得？

9 or above

thx

岩岩好趕到sb e1
順便wl 14win 埋
終於可以hea

跟本rage 唔rage quit無分別

WL排都無人排 仲會幫你搵對手？
仲要準備開返19 wl 咁搵撚人玩呀

乜撚野skill gap 笑撚死人
連續撞到同一個人兩次
第一次佢4-1我 加replay我rage quit
第二場我4-0佢 封到佢0起腳
屌你老母EA 咁開心呀

有冇巴打有icon pack驚世圖

其實尋日已經想問你地點知19開wl同埋點解會開？

WL有分別，冇rage quit係輕鬆14w

周圍ig twitter有news

講到今星期WL GP 咁閪
好彩冇報頭髮都甩少條

下星期19 20一齊WL

Server大爆炸

19場5勝 1rage quit

警世

30場14w 輕鬆

中prime vieira
隻艾辛笑死 重複左

無promo 連game 都費事開

朋友中左PRIME 列基美, WIN?

Lose

成隻game 得4格以下 點解要出5格
即係個d上限100分但淨會比80？

Check server
尋日都係咁
刷返central asia 全五格主場

點check

好痴線，個個奴通頂。。。

推推

有冇毛文林伯食評 想換佢代替rg kdb

打左成個月4格，4格隊係廢d，但輸多左d後衛避波/企定唔郁/食左skill指令，一打番5格就係成隊爆機icon toty

試過法賓奴俾美斯撞開

記得嗰陣啲香港youtuber 開台，開Game 初期，用張SSK 撞到對面Mid 古烈治成個仆低

其實我都覺得4格廢啲
拎住一堆神卡都輸到rq
定係我堆普金俾ea buff左上神枱

除咗鈍之外無乜問題

個問題都幾大

去pro club create a club 睇
好多人連左去Indonesia

唔係central Asia 就出去test network 斷線再入
都唔得就kill app

Thx

我打果D4格係隊波廢d，最常見係用德甲meta，有d會包屁花咁但無咩見到爆機隊，係有1/2場連番5格就成隊toty icon爆機隊

屌 依家人都連唔到

見到有人中essien 但上期換左 即刻total loss

咁kdb 都唔靈活得去邊啦

我都換左prime essien, 如果再俾我會即刻de club

唔信你會del

點解唔信
都三月中，我又唔係通宵奴個啲巴打，起碼要搞兩個禮拜，到時直頭四月
家下又無totw, 儲埋三十幾個包未開，promo又無
講真，本身得返兩三成興趣繼續玩
所以如果佢真係出joey俾我，我一定del club

等左成個鐘 都無人排⋯⋯

尋晚個WL gameplay真係極閪
我原先14g剩9諗住尋晚搏下贏3場
點知又lag又盛連輸5場 （當然都有幾場係技不如人）
剩返4場果斷放棄送埋俾人算

我已經係連中亞
但唔知做咩可以lag
好後悔尋晚開咗機打

以後14勝後都係唔好諗上17

玩埋呢兩個星期
然後賣隊
進入半棄or棄game

Server太差 搞到隻驚完全無樂趣

1月已經keep住賣錢用untrade隊打
而家打fifa當賺外快

真 呢個WL 正常gp 唔過五場

仲要而家無哂任何event
連14w 都唔想打

一日個server咁柒又有心癮打就14w 算啦

我都係14剩9
但因為想贏多兩場拎埋icon swap token繼續打
跟住連輸四場
然後又連贏三場
最後係28g17w

今周係咁連輸/連贏
13g10w後四連敗
然後四連勝上14w
之後又四連敗
最後三連勝上17w

如果有新卡撚下都想開 無既話算吧啦

全隊爆機隊 moment古韋真朗 對我隊first own隊
輸十二碼條友即走場
邊個arm channel

其實咁撚簡單既野去到2020都搞唔好
一係無心搞
一係唔撚想搞
呢d咁撚黑心既公司
年年都仲有班人送錢比佢

不過花無百日紅
當年winning比fifa取代
黎緊希望pes生性

成日喺唔同group見人講呢條友

Sony黎

乜版權都冇 真係難小小

Player pool 又唔夠大

就算係pro player都要俾啲品呀

ArmChannel好似Sony黎

本身資源都唔夠，點對抗大財團

要咩品

今年個個棄晒

如果開隻prime古 真朗比我
我考慮下繼續玩

諗下好啦 睇親啲片巴西最好一係doctor 一係卡路士
荷蘭就一定係st cf就一定係bergkamp

冇晒totw
20好過23

Totw pack 開出黎得班who

開完真朗比你又單刀飛機中柱
Prime古比kupo撞開
到時睇你係咪繼續玩

唔係人格有問題點會呢到個個都當佢過街老鼠

佢呢個AC好似好多人打理?

我開就會中古 cruyff

咁講真呢啲case一定佔少數嘅

駁唔到

我都好想中佢地但邊有咁易中呀屌
求奇比隻食到落口就算

唔明 咩事
睇佢台又唔覺有啲咩事

仲要俾人問候

又諗返起p牌仔果句

我既棄game 大獎

淨番既都唔奴了

我已經預視到自己一定係中意大利前鋒

做人目標擺高啲啦

屌 有無奴隻baby

有呀就係

隨時中番prime joey

same,17睇過佢台,記得佢有打FIFA講下波
今年玩返UT, 睇佢台覺得算講野比較有內容

好想知EA星期四WL獎勵有咩抽 佢唔出下特別野 真係無人再玩

唔係呢啲就得
芬蘭
日本
力架利亞
英撚意粉前鋒
加納 因為已有

琴日有兩場 隻95 屁 空撚晒中柱 跟手輸埋反擊都即刻熄機

有森保達都唔開心 搞錯呀星星
可以7chem放lb啦

丹麥

有冇懶人包？

難啲，版權問題，唔係幾年既事

我12碼點 drop back fake過
就順左腳 隻polixxxno中柱
跟手比人絕殺 沖鏡

DR唔係我負責

屌你老鼠 數漏左
丹麥
威爾斯 墨西哥 羅馬尼亞 烏克蘭 愛爾蘭 提子牙cam

Ps4都可以download patch

慘，都甩唔開責任

代佢道歉

sony黎
巴打印幾勁

上面巴打講果個人唔係你黎？
有其他fd玩？

我負責wl嗰part only

美斯巴 你係點樣d1刷任？
完全search唔到

WL今日去到幾點無完 仲差10場

1500

首先你要搵多個d1既朋友

有啊 大家d1差十幾分
刷完一次就Search唔返

我估sony d fans?

咁都屈到落我到

totw留到tots
fatfat

Quit game重開
同一下㩒search
要等

棄左啦

今個星期趁無人打
r到上E2
如果tots開到好野
應該可以換到moment朗甸

冇屈落你度既然唔係你玩緊就算啦 不過我啱啱先開機玩左兩場 建議你問下係咪你朋友

我唔係話你事實係負責緊dr嗰邊打緊，幫佢同你道歉
我話上面ps msg人嗰到無啦啦屈落我到

有冇人做葡萄牙隻fb？
見佢finishing得79

tbb滅亡都唔係一朝一日既事

差2場就有pack開未開已經feel到棄得

開過佢條片 個樣成個弱智咁
不了

我mid icon pack中添啦
最平最慢果隻zambrotta

睇片都知會出咩makelele多

做完閪野之後話有人打理
你就咁聽你覺唔覺得有問題

雖然SONY好似臭哂朵
但咁人生攻擊都幾仆街
利伸: 呢度乜恩怨都唔知

檢舉左佢冇得奴icon就算啦

佢玩到12碼咪wl
咪即係你閪人？

是但啦
sony=閪

otw ben爺係咪同mid dalglish 好似

12碼唔一定wl喎
Dr唔可以輸12碼？

wl有直播，一場12m都無射過

利申覺得lui哥好睇啲 脾氣好

好似, BEN仲靈活少少

Dr有架咩
我次次90分鐘和波都完左既
有得較？

比賽途中。。。禁區內犯規。。。

笑死

Sor 師父明白了
7左sor

建議睇返一開始位巴打點講 一輸12碼就走
Dr禁區鳩剷出全餐咪12碼

Load左係打完加時個12碼
自隊一打sor

幫緊手推po

咁撚多大陸閪爆機隊，5格但lag撚到，真係打撚死人

諗諗下其實dr點解唔比打埋加時12碼

大陸閪嘛

巴打你咩陣 疑似好勁

我唔勁落左嚟d5炸

我都d5
Sony咩psn 想避

。。。上面張相咪個psn

黑警巴同SONY有咩恩怨要咬住唔放, 想知

無純粹唔想打爆機隊同比人閪

巴打唔用自己acc玩既

其實人地都叫道左歉, 講野唔洗去到咁盡的

平時咩台都有睇
最好睇都係seth bb

Lui黨

好大仇口咁

咁你個second ac DR係咪你自己打
利申 果個ac無做過西野 純粹以前成日撞 好奇問下

Sorry我道歉
我更正：其實佢個樣唔似弱智

得50萬筆直 跪求有咩icon前鋒推介
90 larsson好用嗎？

可食用 但唔會勁
儲多啲用Bb zola？

想問下 巴西唔係南美洲足協球員咩 用成隊巴西人解唔到既

認同

係，黎緊刷icon swap

要用個埋特別卡, 黑色底個D

要新果堆黑色南美卡

棄驚放coins 3m $4/10k
要哂$3.5/10k
有意留tg

全包？

點解要禁講野
你又不如post自己上黎睇睇？

又唔係佢本人玩 道埋歉都要比你人身攻擊

我個陣話人14w唔進步可以俾人話
今日直接話人弱智大家好似冇乜野
sony真係原罪？

我都道左歉

我道左歉了

抵佢溝唔到女
每隔一排就有柒野 文西有冇mon post呀

其實想屌, 但非UT POST常客, 廢事唔知規矩屌錯啲唔屌得嘅人, 比人圍屌返啦

可能性格有少少缺陷

屌下老母咪算囉
香港得果幾條友肯出埋樣打機 又打得幾好果幾個人黎
洗唔洗咁話鳩人

Thanks

就算唔支持果個人
都唔應該咁樣講人地個樣

巴打咩靚仔樣 post黎睇下
想避

我想指出係呢到的人係好奇怪
我話的人唔進步 完全冇用強烈言詞 可以話我懶清高自大
竟然今日直接話一個人弱智 反應反而還好 仲有人笑笑口
我真係睇唔透

我上面道左歉
咁我講多次
唔好意思sony

好驚比黑警巴見到
我都係係咁易估andylauxxx係sony d fans/甚至係代打條友
你點評人個樣都好，咪鬼講出黎架

你個道歉應該唔會有人feel到有歉意

之前仲話黑警巴係ut post之星
真係不得之了

就算佢幾西你咁樣話人個樣 你自己又好好？
Sony個朵係臭 但你咁樣話佢真係有啲過左火位
唔係道唔道歉既問題 一開始話十二碼走場就咬定係Weekend league 前文後理都唔睇就屌左人先

利申 我就唔係特別撐Sony 都聽過下佢啲野
但今次係你好有問題

真心道歉 知自己講錯左
Sony哥小弟講錯野 希望唔好介意

千祈唔好Block佢 block左佢就無花生食

犯規咪有law

依次花生唔食得

我no comment,唔好又變左係我發起

其實呢度無人唔屌得 只要你有道理

做完閪野之後話有人打理
你就咁聽你覺唔覺得有問題
睇返都好笑，依家死狗咁道歉

上星期down pes玩咗幾場
結果都係玩返fifa
Pes啲人跑得好怪 好似20年前啲足球街機跑法咁

真係過火左

聯賽同杯賽既分別

唔好意思咁多位
我鄭重同sonygor道歉🙇
大人有大量唔好介意

又有花生

第一下直接話人弱智
第二下直接quote sony =閪
呢的以連話人14w唔肯進步都會屌既ut post會員 應該可以屌到fifa21

都話唔關我事

打機姐
覺得佢串聽唔慣咪唔睇

利申：上年見佢打打下屌老婆都唔睇
今年好似無乜點屌，起碼睇得舒服左

所以點解FIFA可以坐定笠綠囉

笑撚左打個fifa都分部門有冇人負責採購消耗品

sony個個禮拜都會開live 麻煩你quote翻佢wl 既西野黎睇睇？
根本冇睇過就話人 禁講會覺得自己好威？

黑警巴上得波台多
仲要佢utube ac個d都多人識

就食飯又有花生食

不過今次d花生應該無咁好食

真喎, 睇直播淨係見佢閪啲大陸仔
利伸: 大部份hk fifa player都會睇
(lui gor, shing jai, seth ,wtf, sam gor)
廢事又比人屈粉

又引戰

冇人身攻擊唔算啦

有睇開的人都知

諗諗下如果唔係咁樣share 點afford得起隊moment神獸隊

咁佢以前真係柒 依家無睇唔知唔評論了

各有得著啦
幫手（or收錢）打個個又有得撚下神獸
sony又當攞dr reward
sony真係有錢到

有別於平日個d痴線佬

有d印象黑警巴成日爆肚

你都有份wo

爆閘呀？

我個次obs姐

以前係咩事 今年先開始睇

咁多位巴打既教導 小弟收到哂
特別司瑛巴vp巴講得好有道理
我係度向sonygor鄭重道歉
大人有大量唔好介懷
我承認我講錯野 真誠道歉
希望你feel到我既歉意

爆肚=有個句就講個句
唔會修飾下

所以啲人叫佢$ony

yes
有興？留個tg

7chem哥利定10chem bale好？

如果做Sub係咪最高都得5chem?

以前有人講過佢慶祝會跑半場拖時間
而家開左直播露埋樣無閪咁多
都係閪下大陸仔/大陸丘個d

哥利斯馬可上8chem,照用啦

都係seth最好

非打手

用bale 不如用丹比利

其實黑警巴講野真係唔係好經大腦
已經唔係第一次見佢咁衝出黎再道歉

少年你太年輕了
之前冇做過閪野會咁多人針佢?

又要勞煩阿寶

多過一個人打個account有幾出奇
呢隻驚咁多mode

Lui gor打手不過seth都好好

但今次呢單真係唔關佢事

想知

係
唔好話咩sony唔sony
唔注意下盞講錯野比囡囡扣哂分

係我network問題定係server問題？連續幾日wl 5格都係好lag 係lag到轉身慢兩拍個種 有冇人都係咁

而家上哂岸結婚買埋樓，直播出埋真樣直播
仲唔扮野洗底做好人咩
唔驚俾人尋仇呀

呢個真 唔好意思 會改善

原來咁多人唔知

有做banega？好唔好用

巴打好憎佢

同想知

同人相處都係 出在你口 入在人耳
諗下先講

洗唔洗咁話人
又冇得罪你

Quar果邊swap cms同cbs 2隻cm都full chem 好似係

Sam gor都binc

黑警巴是咪收coins

你tg係？傾傾？

sam gor

如果係做過呢啲閪野
咁都係一隻game姐
唔洗尋仇嘅又

利申我今年先開始睇
唔知呢啲往事

我都係seth fans
唔會太激又唔會太燥
睇得舒服

睇得舒服之餘佢踢法真係好有娛樂性

同埋都會試用好多平民球員
kovicic, FS Sarr

我多數個個都睇
但次次睇seth都覺得佢個gameplay好快
明明自己同時間打係好撚慢

@ngngng0218

佢用同自己用係兩樣嘢

95kit都好睇用銀卡打

佢習慣打快節奏波 見佢都冇點猜波
攻守互換得好快 所以先咁好睇

自己用FS Sarr實燥到丟制

咁緊係

+1唔知點解佢個gameplay快咁多

哩樣真
通常都係後防快速標波搶波
然後即彈上去造波
快上快落好好睇

哥利斯馬 速度大數90，但2個細數係89 89，咁搞笑既

仲以為你以前俾佢閪過講得咁盡

推到seth bb見到

後備=5 chem

FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (239) 出街誤中1001

原來岩岩好一年前先討論過佢
其中一個佢做過既閪野可以睇 #127 位巴打share
有埋片做證

通常都係擺低句原來咁多人唔知，之後有人同問，之後就完 或者有人貼返fifa15啲野

點解佢用返adama? 唔係sarr勁d咩
定純粹換返錢

利申, 唔係媒

我估
佢自己打既畫面
同display出黎既畫面係兩個唔同既來源
我睇佢都覺好快 但係佢話慢

咁都搵得返 巴打好癲
咩psn 想避

佢前場都逼得好鬼快
好易犯錯

想問Totgs Tagliafico計唔計icon swap UCL任？

位巴打好撚熟口面

對面MichaelHk0222好好品原來

下， 我就咁google Sony fifa黑歷史
第一個result就係

fifa19 wl開返，玩無限小白未

可能會試下
你返嚟嘛

屌， 係唔係你黎

今星期直播玩

都用過，係好扭d不過一比人拍埋黎就輸身位...雖然Bale都差不多，主要係情意結多
利申：鍠

seth 好似係直播有60fps 所以睇落好順

算啦
睇你台覺得有時你好介懷以前啲野

小好啦唔係最差嗰推

Push

上面仲有人貼緊fifa15

Totgs rttf好似都計？

平時都好驚d 迫搶勁的人
有d人用美斯都可以迫到我d高大防中一楝都冇, 搶埋佢個波

這就是連登

老年咁耐之前都要講返，以為Sony 係個mon到爬左出黎打尻佢
原來係dum波鐘

今次花生好食

抽pack喇喂
食完花生未

好用，我由鬼卡華奴轉佢，雖然無鬼卡咁好撞，但攔截都準，主要係傳波好好多，好全面。

其實用ps4pro係咪會快過ps4
定唔關事

以前都有鳩Up下兩句 但今年睇返你開係唔同左

睇直播話你今年last year?

開台唔關事應該
打機既話 我pro都係有delay同快播
垃圾hkbn

已經留左50包大大細細包

想玩 但乜都賣晒

隨時11隻人用得既人都冇

個個都爆機

好似播緊快鏡咁

今次有貼link算好，平時擺低一句就無

應該係

Thx bro

睇Seth我同佢個驚play差唔多
可能大家都慣咗打快

Sam gor都係迫搶快速buld-up型

計

hi 之前我cap低左黑警ig
有冇人想睇

不過seth係我嘅再進化版佢扭波勁啲

我反而19唯一一集冇賣隊仲要都算好爆機
真係有啲想玩玩

完左啦
仲要爆人？

費事比人話人身攻擊

唔好

咪做哩D野啦好心

sam gor有冇同Seth打過?

算啦 都道左歉

上集打過好多次啦
今集淨係好早期打過一次

你地而家wl係咪唔會撞到

一定有啦佢地差唔多水平
連我個次都撞正seth岩岩打左幾場比佢強姦

Sam gor去完日本後掛住溝日本妹, 淨係打到14 Win停
梗係撞唔到

Samgor被屌打

唔會啦撞到都得4格

原來你係sony
記得你之前個username有sony隻字
睇返原來你改左名
頭先真係唔好意思 我衝口而出講錯野

上集有贏有輸
今集嗰場就輸

想問下CONMEBOL 果個icon swap single 任係所有新果堆黑卡都ok?見futbin分左做三個version

係 黑卡底就得

南美果堆卡就得

用最平堆同普金一樣的黑卡就ok

可以search arg col chi聯賽好似都有
有啲bid好平幾百蚊
買夠11隻入場換人入波再掛機就得！

其實上集同今集我睇佢直播都同觀眾有傾有講，閪都係閪支那人
完全唔覺得sony有咩問題

想問下 掛機個bug係點出

過半場 猜比閘個位 要趁仲空果時fake shot3次就得

9win 餘3 時間13:21
希望今次11到 有冇手足可以送送場

想知黑警巴幾多歲 讀緊大學？

睇之前佢留言係返緊工

22歲 屌緊女

其實佢肯道歉錯唔晒嘅
但係太容易俾人帶風向啦
次次都係人哋鬧緊 跟住佢諗住幫口講兩句
點知講嘢太過分

咁爽?

個半鐘3場輕鬆啦

其實香港FIFA 會開台，又實力唔差嘅都買少見少，有得睇好睇。
前事已過，算啦

大家對佢容忍度極高
同一個標準放係其他野就好了

輸左了

黑警巴唔係壞人嚟嘅，只不過係好事之徒，有時想興風作浪造吓話題但又未掌握到個分寸，都係要學，有時言多必失

會反省

巴打用緊1000 mb 上網？
以前有講法係低ping 就高ping
你網絡好過對面會整lag 你等場波‘公平’

你係咪成日rage quit 我聽人講rage quit唔計輸 計冇打 ea唔會排d同你差唔多level嘅人俾你

Cls卡
其實佢係咩人 好鬼勁

唔知乜水嚟
應該係啲fictional character

我淨係得兩次

你係問youtube嗰條友係咩人
定係
張卡係咩人

個youtuber
成日睇佢試用啲icon卡 射波扭波好勁

笑左, 如果連張卡都唔識就玩FIFA, 仲要出黎開PO問
即係想俾人插多獲???

講笑, 佢應該係問條UTUBER姐

唔講咁多
佢自己直播你地自己睇
由16:00 開始 球球朗癲都full replay
之後仲要喪撚隻朗癲
閪唔閪大家就自己諗

一次accept左人地deal 一次明比ea做 rage quit左 下場又撞佢就秒撚左佢

想問下點樣衝鏡? 其實幾型, 偶爾一次半次應該OK

真係wl第一次對 moment古列治⋯⋯佢個陣真係靚到仆街

唔係講笑 俾隻比利我用我都勁

想問有冇巴打放coins?

驚世 60 composure

呢度洗唔洗hkd50k

佢用其他都好勁
咁岩佢呢條新片所以po左

大呵撚巴打

仲未有古韋油告雙哨

慘到 睇片好多人都中呢隻
9tokens 中好野機率應該低啲

btw 少少冷門食評 moment rush 的stat係全wl同d3 rival
缺點：3 star skills 同唔算太靈活
讚：佢射波真係top tier,fineese 硬ban好穩陣 大位入9成半 走位合理 唔算太慢

建議：利拎必玩 同埋未有$上告魯夫 油g之前可以先玩下呢隻
非常唔推薦俾中意sm巴打 佢剩係做到drag back ball roll

勁憎佢

唔該曬咁多位

嗰場第一場撚細哨入左幾球靚波想俾觀眾睇姐5-0嗰球都無睇啦，之後啲場數唔係靚波都無睇replay啦

我唔想禁尷尬 但arm channel果隊都好似要100k hkd
呢隊如果唔係買黑coins 都坐底要200k hkd

關token咩事
不過都係照揀pack

屌睇錯左有8張swap 3 1張swap 2
唔怪得submit唔到sbc
屌仲要奴多隊法甲

ss atal打st會唔會好過87 ben sir?

決定換BB古玩
唔追成績應該夠用
玩感覺

我仲要兩個禮拜前買過佢張bb卡試玩 估唔到EA呢次咁聽話
其實佢張卡係衰個composure同skill 其他stat算係幾勁

抽啦 prime古勁好多

繼續問
92包定toty交屁好

覺得林伯可能仲好過bb古
bb古真係得個模組

個模組用落又唔算好靈活
撞又唔好撞
sm又得3星
仲要composure嚇死人
入到禁區俾後衛圍住都隨時驚到失禁
點入波呀

屌icon pack 重複咗bace icon想玩下第二隻都唔得

呢隻moment composure無啦啦上咗去
不過都係唔勁

抽中咩唔留比開台抽？

各位 我棄驚啦
五次WL 9 9 9 10 10
真係好攰 其實都好努力學點防點攻點玩
真係頂唔順 打機都要好似現實咁
你話scripting 係old news 但下下都咁穩陣係九/十場徘徊
我真係要認命 玩左兩個月 奴左一堆卡
下下有新卡入手都好開心 有阿記既卡更加興奮
記得個個禮拜個陣有乜野唔同
但結果打落去成績大體都係相同
個種失落感同無力感真係唔想打機都要承受
屌你EA 死閪ser 激到我扯甩左唔知幾多條頭髮

依堆卡陪左我兩個月 唔玩啦 抽卡又閪 Gameplay又閪。得閒睇下sethma玩算
今次就all in賭sbc睇你出乜比我

用過mid 手感同ben差唔多
但ben再靈活d
球幾買佢既話 我會用番ben

邊隻

刷左成日 結果中🇫🇮條友 即刻嬲撚到qs左 棄驚

ben sir轉身即shoot atal應該做唔到

最灰

五次wl

轉用愛隊囉
阿記今集都唔少卡用得過
FIFA對阿記算係咁

入禁區失禁真係想死

唔好棄啦 個po越黎越靜 輕鬆玩就好

你試下用囉
可能有驚喜

點解 睇落atal應該都做到 大家5星腳 係long shot少廢

懷疑今次token平左 但pack weight閪左
同埋出黎出去果幾隻

好多馬基利尼

真後防leno都出埋
係差隻papa

阿記陣好多卡玩
今集算係咁

我上次swap抽mid icon都係芬蘭佬

其實阿今年咁廢都有咁多卡係真係唔錯

加D 阿記ICON
好易齊腳
仲有勁過屁馬的奧華馬斯

隊波已經勁過我
其實唔差

TIE仔同比比鳥加埋都冇乜出幾多場都有勁特別卡

我會用呀 本身ST隻prime raul可以套現
留名用到燥

Leno
Tie luis campell bellarin
Tor vieira
Walcott ozil auba
Berkamp

能力上絕對
唔好睇少林伯 打CDM 拍隻勁既CDM可以釋放佢性能
走上走落 95以上既LONG SHOT 4腳
不過換古之前 我買隻黎試下先
ICON PACK 睇咁多條片 大概40-50包
得1個巴西旗 2隻杜蛇 3隻法國CB咁

造到空哂冇後衛迫
應該冇事

佢唔會有早期既禾仔同奧燒啦
RM用PEPE
攻中柏金, ST HENRY

Petit都好

本身隊波rg都有力水打
升晒級仲要輸得咁慘烈真係谷住谷住谷到病

求解
準備all in

我覺得跟本就係d 19 員工打錯stat
睇左佢真人d 精華片之後，佢無可能得60 composure

而家玩3142
都幾撚過癮
翼鋒較埋回防有少少dropback效果

今季諗緊奴唔奴petit/overmars/柏金其一
想問last幾耐 想抖下

成個月

Prime raul 好廢？

文尼個人覺得好廢
92包係唯一一隻用過之後唔換既，打前好正

哎 都係咪柒棄住 奴9粒token抽prime 卡先

有排先完
用有愛陣打舒服好多

係, 作為疤
都知果時幫呢條友幫皇馬入波如麻
好似仲連贏五屆西甲

其實只要唔打wl就可以，既得隴，復望蜀

Dr 閪個日唔打，只打Sb frdly

儲愛隊

夠玩

睇咗40條開pack
馬基算係咁

佢都唔開

當佢手遊
奴任, 砌愛隊

有時都唔知為乜 個個禮拜搏老命打完30場又蓄一千分再報名又重複 又要奴任又要追sb分 之前連埋炒卡忙過返工又返學

差過馬基我接受唔到

唔好棄啦 慢慢打 唔好急 慢慢會進步

玩愛隊真係開心好多

點解呀 做嘢忙？

行去場邊camera度

你砌到咁勁梗係好玩
我想砌疤, 砌砌下都冇癮
勁ICON貴到痴線
平ICON又非常唔好用

玩愛隊正好多

唔打WL成個世界會美好好多

話說我有冇眼花
之前睇icon swap唔係有5token架咩
仲諗住pack overmars+ 5 token個隻

打完一陣比你地講兩講條氣又好似順返

極多意撚 英撚 仲要每10抽都一定見到隻芬蘭佬咁濟
本來想抽都變1516

睇你想從FIFA入面得到咩
如果你想拎好D成績 , 就要認清自己問題
睇下係攻定守問題 , 呢到有人會幫到你 , 再練熟小小D SKILL
如果你想玩愛隊 就砌愛隊
想炒卡咪炒卡 想奴任咪奴任
但唔好全部谷埋一齊做 會玩唔切的 做到幾多咪幾多 好快又新一年
唔好計較太多 咩REBOUND 中柱 之類
唔好比自己咁燥底 輸波好閒咋嘛
純粹個人意見勿插

成日唔敢玩3後衛

22歲（冇女）

講得幾好

其實想收集晒d卡

咁L大鑊
淆底中, 本來今晚應該奴夠數

咁奴下少炒下卡得啦

好似話atal用落唔靈活

明知衝鏡係閪 點解仲要一次半次

睇你用唔用5星sm

模組問題?食sniper都救唔到?

我見好多巴打都會上黎燥底 中柱 REBOUND 衝鏡 柒GAMEPLAY 系SERVER
我玩第3年已經無哂感覺
無哂感覺之後 發現自己專注玩 成績係好左
其實呢D大家都會發生 , 打穩陣就得
最經常發生既係 , 人前波後 , 餵到埋口都唔射 , 要個球員兜360度自轉再逆足射 之後仆街
所以 笑下咪算

上YouTube 睇
再數下開出黎既有幾多隻入到隊
覺得搏得過既未搏下

Bellerin 食評，請多多支持 thanks

好難夾你點夾佢

我未用過
聽人講就係冇數值講到咁靈活
一定做唔到ben爺嗰種靈活，射術都唔會夠ben爺嚟啦

用佢繼續用到達史, 又夾到uel mbabu, 其實ok

唔識扭扭樂 我通常無限one two 走位好靚

不過算啦
9 token真係搏左佢算
都3月中
同埋睇個list又冇乜邊隻真係勁到非換不可
你話俾隻baby告魯夫黎我都死忍到奴夠token丫....

諗緊買隻icon前鋒
stoichkov好唔好用
見佢得三星腳都過百萬

咁算啦都係撚返ben sir算
模組真係好撚神奇

mane你講toty?
睇stat好似靚啲但價錢差唔多所以先諗咁耐

啱啱個weekend冇打WL，人都精神的，心情又好的
本緊個星期想玩返19個WL，多過20
但又想試moment林8

唔知係未old new，我尋晚抽online draft，出3，4隻moment icon，今晚可以試下moment真朗同謝4

玩dr個陣可以係咁既心態
其實咁執著係唔想又奴個一千分

但雷斯唔夠氣打防中
推blanc上去打防中好
定係唔整保定，繼續用干sir 7chem mendy算

整保定，用mbabu+推blanc上去打防中
唔整，繼續用干sir+7chem mendy

定有無咩推薦
筆直一百萬到

一定要icon？
坦白講1m icon前鋒仲廢過普金屁包花朗

bb zola好似ok
budget又用小d

奴到13lv
睇一睇先知thorsby啲stat都幾勁
有冇巴打奴完有食評

日本介面 當堂有feel哂
我用過CB BLANC 打CDM
好撚嘔心 大牛龜跑來跑去 只可純守
雷斯其實適合打CDM多D 但又短氣
有冇一個OPTION係 雷斯OUT

外國吹到rttf kante

好正
防中又stay back
翼鋒又回防
兩隻中場又會番黎
姐係防守有8隻人仔
兩隻前鋒一隻正常一隻偽9 幾好玩

(當然撞到勁人就

挽留

純守我唔介意都係靠前面4隻攻
Fifa 18我都係用mid blanc打防中
唔要雷斯嘅話有邊隻可以代替，要連到tie仔

Scoop turn成日撞左落對面後衛到 屌

挽留巴打 真心欣賞你炒卡叻/勤力 兩個月砌到個陣同我10月開個陣差唔多

如果開台抽icon pack
有冇人想睇

姐係你未熟scoop turn應該邊個位出
出多啲fail多啲就會熟

利申 scoop turn鳩用師

睇黎就係因為呢兩個月玩得太密集所以先想棄

Go

你係scoop turn大師先岩

文尼係我第一隻買既toty, 買完玩唔夠幾日就賣，之後都試多好多隻差唔多價位既，係92包買完好用到唔放
文尼無身位，爆又爆唔到，射波假stats，完全唔係92包皮果皮

上金2獲得馬來西亞朋友送win 祝佢屌到靚馬拉妹

最後10分鐘 送一場WL 武肺隊做記認
老規矩 遇支那人即刻走場射落海

🇫🇮🇫🇮

另外有因素啦 3月尾復課真係屌你個咀

祝大家中荷蘭

gk

lets go

快啦 屌

Link
新手足唔知你個台條拎

猩爺點睇
上面嗰兩個option

見證奇蹟

Moment Rijkaard得唔得
或者而家好平既RTTF KANTE

巴打 可以試下砌全阿有愛隊？wl打唔打其實好閒 又自己中意既隊員打下入下波仲開心啦

文尼射波真係谷9氣的

Hagi

點解香港人咁鐘意做啲損人不利己嘅嘢 知道準備輸就走場

Lets go!!!!!!

而家停5大聯賽 俾晒理由停WL

睇支旗已經知

ok既

有新野玩

我之前中MID HAGI我都想死

上次個MID ICON PACK

都叫踢過巴塞

睇stat好似幾正喎，有冇食評
Moment咁平有啲淆

真係咁廢咩
點都要icon先連到chem

Prime hagi唔同d

揀唔落手 Blanc CDM 不了

雖然保定一定正 Mbabu 打cdm

保定or 電欺 搵隻 RB 得唔得呀

波衫都襯埋

亨利

雷斯摸moment rij呢？
Rij cdm

Ovvy d fd

GG驚世 棄game心更重

moment rij or moment Keane 都應該屌得過

疤隊又添一員猛將

我可唔可以屌撚死ea老母？

直線吸正皮

你可以屌ea了

我地兩個互刷 兩個都出垃圾

完全估唔到moment會咁平
就rij啦

又一個lets go!!!!!

又會真係咁多西野
明明個PRIME ICON POOL好野都好多

肯定唔係隻隻同一機率啦

仲要我利迷...

let's go

Bb Zola係唯一一隻用得落

覺得列卡特打cb岩過打cdm

我仲特登叫條女幫手抽 一見到國旗知出事

Rap🙏🏼

照用雷斯打防中，70分鐘換人後備入場無計，牙Sam 之前有整BB Rio，用佢入替囉，夠快打防中都OK

當91高rate肥料即刻舒服晒

奴左成日 出隻laudrup比我

依家就係差隻防中
冇計啦，佢叫最好架啦affordable嚟講

ICON SWAP真係留住玩家嘅最好方法
往年呢個時候好多人棄撚咗

得moment叫ok

抽完咪棄

9token應該仲較閪左

原來prime得4sm

又係疤的垃圾ICON

叫左你地唔好抽

用番10 chem mbabu+ fb 保定
應該後防又upgrade唔少既

唔係 用緊有線200mb 上星期都好地地 今個禮拜lag到pk

好彩我係疤 唔係我諗會即棄驚 抽隻廢仲要唔係愛隊

唔抽都係換佩老大
早知都出佢 9token換moment好過 屌

巴打你執執CHEM先,唔夠CHEM會扣數值,2 CHEM減好多
試下meta陣4231,會比較好守
練熟最basic既幾招fake shot/ball roll/drag back
防守就真係浸返黎,只可以講唔好亂標唔好郁散防線企位,
例如對手隻閘拎住個波就用粒菇轉你隻閘拉定落去,而唔係亂沖埋去

記住,卡真心唔係最重要既一環,技術都可以幫你上到成績
就算sethma轉用普金隊,都唔會比人sm到落G1,G2

利申E3卡E2,仲好想進步

有記200mb係咪天線？

組隊廢疤隊

想upgrade bady 西多
乖乖哋換petit定lampard+pack好

連登巴打暫時prime icon pack 成績:
史高斯, HAGI, 山齊士, 列馬倫, 森保達

歡迎補充

Deco

諗緊而家換佩老定忍手留換馬甸尼好

勁一定係馬隊
佩老大要好撚有愛先玩得落手

見到都唔想換pack
但係又想做賭贏既個個

老閪都抽啦 叫咩鬼

用有愛卡玩輸都冇所謂明知亨利比人話廢，買左隻mid henry下下都要健康射入波玩得幾開心

咁等下先

你抽呀onL9

西多cm or 後上防中
petit 只可以stayback
林伯特就算啦

你地奴得咁快

..仲差5張

巴打好用心
Btw依個唔係ingame陣啦 係rg upgrade 陣黎
我有睇boris同埋都有聽巴打你講個d
但有時一入場就feel到實唔撚掂
唯有抖下鑽研多d

我0張

抽撚左啦

都game尾 唔抽等幾時 仲要9token就有得抽

得一個叫咩組合呀on9

差一場法甲就可以抽

抽點叫組合

快 靠你了

Sam gor 濕左

其實咁既時勢玩埋今個星期大機會出既生日卡都可以當end左驚啦

平時已經冇totw 歐聯玩完 4月又冇promo 完唔到季 tots都未知有冇 歐國盃本身冇版權+大機會押後1年又冇埋

快啲出嘉年華啦

建議每球失波睇返幾次
係邊度失咗位
下次自己控返個人企返啱個位
唔好話電腦唔幫你mark/失位

俾件利記波衫佢著

應該呢2日會出，唔係星期四紅卡無野抽，呢家in pack得堆廢motm卡，如果呢2日唔出新野紅卡就係抽果堆

WL好似會搵成績大約正負5既對手
唔會場場都唔撚掂既,
起碼應付到自己附近既對手都好好

加油啦巴打有時完左場睇返自己失左波既replay
都睇得返自己邊個位守得唔好

我記得有人中vds

組緊 差隻屁馬
左閘有咩廢疤好推介

普金ALBA

連登巴打暫時prime icon pack 成績:
史高斯, HAGI, 山齊士, 列馬倫, 森保達, 迪高, 勞特立

根本猩猩就係勝利者
仲唔知足

link唔到屁馬

真心一問.

點解......E張銀卡...咁值錢?

VDS都幾好

整個list la 原來我都暫時算好

加隻arthur頂住中間

睇你點連
屁馬我覺得7CHEM都夠
同埋今年疤好多SBC卡
如果無做既話 平陣好多都係普金就算

搵我?

如果7chem夠用可能買隻if semedo 算

Prime hagi定polixxno
Super sub

接受唔到swap prime icon pack 中意大利前鋒..
Sbc 可以manage 到，swap deal 真係不了

換林伯加度素都起碼係moment

中林8原來係mid中過唔係baby 換埋moment就有三隻了

咁右閘呢

你開果枝旗最好J

之前換左隻baby森保達

咁又ok 咼

End game la 都唔抽？ 認真今次抵過之前2次好多la

係
之前兩次我冇抽, 要用太多token
今次9個token真係no need think

Hagi 之前玩過一排唔係太差
但屈唔到速一定擺中間

不過有啲後悔無換細哨 換左高文同森保達 細哨買唔起

我都係仲奴緊，之前咩icon sbc 冇做過同冇揀icon pack

隻BABY細哨其實真係好難頂
反而mid高文同Baby森都可以落下場用丫至少

列卡特

300k buget有咩英超中場球員推介？想買人頂隻普金ssk

連登巴打暫時prime icon pack 成績:
史高斯, HAGI, 山齊士, 列馬倫, 森保達, 迪高, 勞特立, vds, 列卡特

我記得好似同你打過fdly
你 d防守要練好d
我都係金3
但同你打 都覺得好多空位

同埋卡個d 影響唔係咁大
主要都係技術 佔八成啦我覺得

我之前 尼馬 ben爺 atal cornet
到依家用呢隊都係得金3
實力係得咁多 比ea做極都係咁上下

不過四格就唔好打
d 球員反應係慢d

stoichkov 打邊又好似幾勁
中呢隻都唔差

輸撚晒

kante

仆街ea
PRIME ICON PACK , PACK WEIGHT衰到

我重複林8呀仲要再換moment

信念要夠！

棄咗驚仲點鑽研
唔棄驚先做到fut champ冠軍架嘛

如果想要特別卡呢
諗緊ss taa定鬼ali

一定要換攻中位，普金son已經唔多夠做
可能moment勞特立+prime icon算

佩老大

疤廢icon出場率好高

TAA幾好
可以試下FS Tielemans都好用

認真 呢個價要勁真係kante

鬼ali stat 好似唔錯
定係廢

冇得買

sif doucoure

自膠hl先冇

有
headliner先冇

佢有心既咩都出得
出啲字出過特別卡既人 大把貨

可以試下
不過我估用落仲冇rg kante咁好用

我轟後防4隻真係唔識揀
又未夠錢買迪西
luiz tomo azp 仲差隻左閘

Zambrotta/alba/semedo

你地中哂閪野，應該到我中勁野 今晚開始奴先

馬基 , 艾辛 是但塞隻入去踢
車出太多中場 後防 係冇閘

Petit

Prime史高斯

學干爹三中堅算啦

你地中哂閪野，應該到我中勁野 x2

EA個prime icon pack 9個tokens
硬係覺得入面個概率一定唔係平均

我覺得佢因為平左一半
好野icon機率較低左一半

應該話
平時其他icon pack都係咁99%閪野
1%好野

今個星期都冇打哂weekend league 證明差唔多要棄
奴埋個icon pack 開唔到好野就組隊利隊玩下算

得罪講句
thanks Mr.Obvious

其實柏金都好似唔差

奧華馬斯 BB古 MOMENT老大撚下算
好撚癲呀 個PACK WEIGHT

但今次真係多左好多人中同一堆
Bb mid pack都好似無呢個情況
睇片一半都係法國makelele同petit

唔係驚呀嘛
冇得輸嘅話點樣贏

連開波都唔夠人 要用loan

屌你老母閪早知唔聽你地講又end game又賭贏ea又剩
等多排swap馬甸尼咪幾好

嗰啲10場loan end game卡呢

賭完9張再奴13張

Potm Vvd 呢

做咩要玩返19

賭贏左啦，prime 史 bon meta 卡呢講係勁嘅

仲要連中價位野都唔見出下
全部1m以內用唔落手

Makelele同petit都好吖

咩呀
換完prime icon pack都夠token換馬甸尼啦

冇砌 以前啲人賣晒換cash

Are you ready

夠唔夠屌打美欺巴

Live

屌撚死我

今個禮拜紅卡有乜抽 主要聯賽都收哂皮

🇨🇮🇯🇵🇫🇮🇩🇰

有冇得叫EA開返個香港SER
成撚日去左印尼

D人真係好撚自私 入game走場都唔俾人入一粒先

唯有係咁

唔識打3中堅

🇲🇽🇺🇦

有冇d5/6 互刷？

實夠架 要再奴過咁解
個重點係我開左張韋利出黎囉屌

有無食評

三中堅陣，入場搵隻防中打閘 轉返四後衛

防中同閘我覺得係互通，我而家打541 入場rb Zambrotta打防中

好彩唔係中馬圖斯
暫時最好係你

qs la dllm

不過不失

咁又灰D

馬圖斯有咩問題

馬圖斯太好 我會比負皮

我仲心諗 馬圖斯應該仲好 今集黎講

我每星期都撞到佢咁濟 次次豬

馬圖斯好啦緊係 食張N展就用得
Box 2 box

應該屌打我

打到頹皮

好刺激

其實普金艾巴定if森美度好用

唔好意思借一借位

賣fifa coins 4HKD /一萬coins （包稅）

共1.5m，全要有平

TG:

祝大家Walkout長抽長有

睇住佢條馬尾發下發下都好

做下駁腳 派下牌 勉勉強強咁囉 BB細哨

艾辛，EA我屌你老母，依家孖胎打中場吖?

有冇人中到真朗 比利 施丹呢d

我同個fd講佢仲要覆我
perfect link with馬隊
真心想屌爆佢老母

艾辛都要屌？

重覆...?

我上幾個月奴左隻喇

ching又橙D

係吖屌!!!!!!

想問下其實icon pack係咪好易奴

荷蘭...ST?...雲佬.諗住92都高Rate。
打左一場隻三星腳射波廢到喊，又慢又轉唔到身。禁就沒左9個token

Sor 頭先衝動得滯推左文

我就黎中

塵世間最痛莫過於此....

等食評

低Division就快

其實銅卡壓星有咩用？

我最開心都係可以用返mbabu

原來Boateng 差唔多全部數都贏prime rio

哥列斯馬o唔ok?

心理作用多
還掂後備都係得3個，其他位冇必要擺高rate

in mbabu we trust

Sub出嚟打cam
合格，勁過奧迪加

原來係咁

SIF M朗

整黎玩下先

Sam gor會唔會上埋87dembele同potm neymar😂

Swap任對過一次
Adama爆到佢傻
建議巴打唔好
用Lb petit la

想問問凌晨兩點前後踢完場wl，完場兩隊人企左係到攬頭攬頸bug死左，等極都出唔到結果，係咪成日都見？

等左9個字重開game，計我走場

舊年用過，好過林8，不過不失

牙朗係世一左翼衛 唔係世一左閘
用佢同fd玩被人爆到傻

那有錢

好慘，EA撚人既極致，仲要今年冇icon sbc，祭都冇得祭

87dembele 平左好多, 6xx k
應該好易儲夠

你啱，用來打532，我好掛住舊年果張歐霸m朗

好頓但絕對可食用

3中堅陣 入場轉陣
Essien 調去打左閘

UPDATE

連登巴打暫時prime icon pack 成績:
史高斯, HAGI, 山齊士, 列馬倫, 森保達, 迪高, 勞特立, vds, 列卡特, 佩老大, 林伯, 韋利, 波力克, 艾辛, 雲佬

好撚嬲

見過有人用艾辛打中堅

今年冇頭，其實可以，我都試過，唔算太差

performance based既卡個吸引力唔係下下鳩出既promo可以相提並論架 尤其今年出黎出去都係果堆meta屌都屌到厭

冇咁快
我刷咗sb啲任先

平時inform都係鳩出㗎啦

其實仲有 winter 雲安賀治
我車青訓

M朗

我入場打右閘
覺得個效果好過中場

4231
原本CAM係POTM屁 ST係MID杜SIR
改做CAM係PRIME KAKA ST係POTM屁
係UP定DOWN GRADE？？？

Alba傳波好啲
IF semedo性價比高啲

好似上期換左會易中啲

新手一問 對手攻邊路 落到底/爆緊邊 應該手控防中定閘守比較好
攻到去防中同中堅之間 係咪應該手控防中回身追定中堅標波比較好
同埋遇到1格防守 防中中堅全部塞哂禁區 係咪得拉邊比較可行 唔該

ching中完下個到我

Rijkaard剩係用過mid

mid Maldini

Prime KAKA

有無巴打比到意見

但一隊都係踢過2場後備咁大把

傳統前鋒少少頓 感覺似利雲

都算係啦

352入場 但世三得7chem
青有無試過7chem 世三夠唔夠力
想full chem就要用van aanholt

有得揀先得嫁
我夠想 好似阿仙奴咁齊腳

佢fs肯出james就唔洗咁煩了

車已經出左好多隻fs

352啦 我都係車 冇得揀

Odoi換占士

不要說了 全季最期待既一張卡
見佢出左張lb if azp 心諗咁撚fit 配埋rb james
點知出左3張車都係佢份
但兩睇 下年ffs james 應該無走雞

但最重要個張無出

立即fit晒

如果出埋嬌魔

決定咁樣玩到end game算
（下個月先換到moment 佩用緊carlos頂住先

352
Tie Luiz Essien 中堅

刷swap用93包皮打ST勁到傻

師兄你個陣算勁嫁喇wo

屈人普金後防機

當佢R9咁用 scoop turn左腳照ban 唔入再ban多次

Until u score

我隻91包好似淘寶貨咁 成日爆唔過人
普金屁都勁過佢

tell me something I don’t know

同埋關SWAP乜事
唔通拎93包打WL就唔勁咩

冇用過91 但講爆人尼馬更加爆唔到

sam 哥in game 點放

普金包皮打邊好撚正喎
快放一流
個模組又好撞

WL用佢嚟打邊多

之前賣左91

92會唔會勁好多 有錢身痕

Rij防中

勁啲

咁貴打邊
中間至少要POTM/HL尼馬, 告魯夫/油雞

主ac抽到puyol唔撚gur
決定另一個ac重新奴多9張再抽開工

陣地我會左cdm set balance overload左邊咁打
所以包皮個位好重要

咁老老豆豆如果係rg屁馬+93包
我都係擺包打邊, 屁打中

點會
普金屁最佳位置係中間
包皮最佳位置係邊

雖然我都會係
因為rg尼馬已經勁到痴線又5星腳
up包皮應該效果顯著過upgrade屁馬
或者拎錢up其他位仲好

左 potm ben 右 普金包

中間普金 屁 仲有一個買咩好

3.5m budget

定係upgrade 屁/包好

覺得佢打前仲順手，屁我都係打邊
但好多人都話包打邊屁打中

左 cdm 係咪acuna

Ben一定要中間
Uograde包打左邊
再買返隻rttf dem打右邊

包皮模組其實啱打ST，92/93+用落成隻R9咁
尼馬打邊就係半主角內切

咁 ben+96 messi 定 rg 屁好d

包皮落底比人tip in先係皇道

包皮真係好爆得
又靈活又算好撞

其實都係睇你點用 冇既定答案

Icon 中del piero算唔算好

咁算啦用住
左91 包 右 哥利c馬
中potm ben+屁 先

留cash同等個prime icon pack 抽左咩先算

想買 dem 但唔知個歐聯搞成點

搭單問
If麥明詩+rg包+87 ben+tif+mahrez
rg屁+rg包+85 ben+fs James好

rg屁options is a must

中左細哨

無人想知

假既呃我唔到

好生面口喎清

係咪巴拉圭個隻ja

Who

監獄版 今期If

巴打住唐樓定村屋

就嚟射

巴打試下轉玩愛隊/球員
咁會有心機好多

記得上年我由頭至尾都死要放隻普金Kane打正選
就算出咗幾多張IF / 特別卡都一定係用普金
每次WL目的就係用Kane射爆啲爆機隊
玩到勁阿Q精神

下年有moment
紀念佢攞左巴拉圭監獄盃

我都係有線200mb
時不時都會lag冇計
所以我成日都話我咁樣network connection都仲可以keep到個個星期WL堅持14都好勁

杜sir定佢好

PES已有

放ac 有大約7.3m加untrade

同埋冇圖, 我話我中左油雞真朗都得啦

等你食評 我見bb古好小氣唔敢換

好真

班尼加有冇食評

多謝巴打鼓勵 訓醒教又有動力玩

玩得ut奴力都好高

半個鐘都無人屌你/同情你
應該中規中矩

應該用哂今集ut既運

打下fldy DR輕鬆玩la

笑左

食屎啦你.JPG

欣賞佢個logic

求下大家 跌rival分唔緊要
可唔可以做下好心自隊一球先走

本來想RE話幾好
不過CHECK下好似MID 迪比仲好用少少
都係唔RE算

bb仲好用

平時成日推阿婆出馬路

試過連撞一條友兩次走場
pm問佢不如送球畀我
佢答no

我都試過連撞 連續食左我2張loan contract

頂佢

監躉不了

見到隊名係free hk /類似字眼會自隊

bb 古 / moment林伯, 邊隻配sbc kimmich 好d?
諗諗下唔想用9個token 抽

笑死
人地出rainbow個落點係我隻腳

然後AI避波

Cruyff st
棄ben 換隻打邊

Bb古得78氣 等你食評

同你個陣好似 都係moment rij 但我in game同zakaria調位打中堅

Bb夠唔夠做
定係Mid己經差好遠

勞特立廢係邊？我見數值ok

太多free hk係閪人

未用過bb
但mid果隻真係勁到癲

Sam gor刷icon?

Zakaria打中堅好啲
進攻嗰啲stat太低

Pack

有錢就買mid啦

ching 隊波係咪叫cool team

得傳波數值勁係fifa好難立足
當然唔好太低啦，盞傳失波助攻比人

我唔明點解叫free hk 既人一定會full replay
或者輸波剷人果堆衰野
見親都盡量零封佢地

唔是

可能手足係現實積埋積埋既壓力一次過爆出黎

bruno POTM

諗緊佢定杜蛇好

87 * 2
86 * 2
85

3 比3

好似oo

60幾萬到

咩版本既杜sir
都係果句 自己sm唔多就rush 係禁區一定要玩scoop turn果的就杜啦

張卡icon級stat

Mid Maldini
Kaka手感好差

假樣
希望下個patch有scan

啱啱好第一千場贏波攞到第9張swap
唔知有冇運呢

Lm

請問點轉ser? 我仲係印尼。。。

佢同676son邊隻打邊好

qs

屌676son啦

屌食屎啦

bruno只係高過藍色果張少少

Chisinprime杜sir

係咪唔好扭 唔靈活果種感覺

我抽嗰陣時咪撚比呢隻我就得

好thx

又係你

終於有巴打戰勝左EA